阿活汽車台 telegram gp

有冇人有link 想入

入左比人起底，不鳥

但係你有冇link

冇啊，好似話車台有條友有，呢嗰個ae110打手呢

好 咁我去pm佢問佢攞link

做乜

阿活清=靚仔版吳啓華

想係tg同活清傾計

想同活仔傾心事

我都想

有冇人可以比link我